黑警 建制派 林鄭政府 ，係我地最主要目標

元朗班人，我都好嬲，傷左好多手足同埋無關既人。我都好想打撚哂佢地落地獄!!
但元朗班人只係d 廢民。

係政府shift 走我地目標令佢地可以永遠站在高地！
而我地既戰線亦都太多!

我地前面是政府後面是鄉黑，一齊向前衝！！由鄉黑沉底!!

集中返政府!!!!!

大家冷靜啲咁諗, 今日咁嘅局面, 最大得益者是誰? 一定係林鄭, 佢成功將焦點由自己轉走, 佢就可以轉手搞明日大嶼, 社會信用系統...就好似而家727港島南遊行, 而家變咗去光復元朗, 但我又想問問, 大家打赢咗又如何? 引導條例會撤回? 林鄭會立即下台?
當前香港人更應該眾聚焦林鄭, 她作為一港之首, 咩問題都應該由佢來解決, 不放棄, 直到佢下台為止。

問題係佢地同一陣線?
唔搞掂就我地不停比人搞
未必淨係元朗

有大食大呀手足
政府先係始作俑者 , 黑警可睇住我地市民vs 市民，佢最後都係拉鳩哂我地，鄉黑返屋企開Party。
同埋黑警再唔係同我地衝突的人，咁樣佢地就確保黑警無人死，死既一定係我地d 手足呀!!!!!!!!!!

push

昨晚班黑警處事手法已表明這不單單是人民中的互斗 而係警方也參與其中

元朗單野先可以令政府成立獨立調查委員會

我地係好撚嬲!!!!
我地好心痛!!!!!!!
我地好無力!!!!!!!
但我地要冷靜，分析返件事，同埋我地擅長的是點樣同佢地鬥，我唔係唔贊成同班鄉黑鬥，但我地要冷靜去分析，搵返佢地既痛處先反擊!!!

但我地要捉住林鄭政府為最優先!!

支那辦

捉林鄭之前要過曬 黑警 黑社會 咁多關先

呢個係我地一廂情願去諗，就算全世界知，我地都奈佢唔何!!
我唔係長他人志氣，但我地要集中起林鄭政府先係路!!!
鄉黑繼續攪落去，會俾黑警走甩，佢地鍾意點執法都得!!!!!!

我地要咬住黑警!!!!!!!!

agger

你被仇恨拉著走

元朗人唔出黎 唔入去就可以

樣樣都做下 其實就散晒

［槍口依然係黑警］光復光朗唔係群眾鬥群眾，係反對「政警鄉黑」合作，與民為敵

由佢地起後面追，我地就算settle 哂黑社會，到時個社會會因為我地同鄉黑既衝突，會消耗哂我地既戰力!!!!!!
道義上我地係應該鄉黑，但我地一定要對準政政府，迫政府迫黑警去佢地自己解決鄉黑問題!!!!!

無得你簡
你行落街已經有堆老黑同藍絲廢老追打你

呢個位好令人心痛，之不過就算我地趕走左佢地，有警察做守護神，個問題永遠都存在。日日都仍然有人追打我地，我地就成立點樣既守備隊，大家咁樣耗法，久不久警察捉大家返坐48，咁樣大家唔會再力走下去!!!
林鄭政府 建制派 黑警!!!

屌 你打得黑社會就自然打埋狗
714都有人打狗啦屌
你係咪仲信香港有法治
刀手可以周街走
黑警可以射爆人個頭
我唔係好信仲有法治囉

香港早已經無法治。
我明白手足好憤怒、好絕望、好痛心、好無助，好想打先鋒去掃鳩佢地。但我地唔可以再少一個手足同佢我地一齊去 針對 林鄭政府、建制派、黑警。

發生咁大件事，班建制派淨係走出黎譴責暴力，譴佢老母咩，仲起度轉移視線!

我地槍頭要對準個癥結!!!!

推返上黎先。
咪撚理何君堯先啦，向前衝去政府先啦連登仔！！！！！！